★[轉工王］其實有冇人已經集齊全港mpf戶口？

每個月轉一次工，一年已經12個戶口，維持10年呢個狀態，已經有120個mpf戶囗